賭聖洪爺個碌擴音機係香港邊到有得買?

病到出唔到聲,
有冇人知邊到可以買

麥當勞加三十

認真 好貴嫁wor